即時起，女性唔准再上前線

一個連登仔我當佢鳩up
兩個連登仔我叫佢fact check

五個手足呢？

1,不割蓆不分化
2,再勇武嘅手足出返嚟都噤聲
3, 醫院都只係流出到骨折相，仲要全部係男骨(已有醫生驗證過啲相)
4, 示威者已被物化，當不再被當作人看待，蹂躪只如玩弄一隻螻蟻

如果見到女前線，趕返佢去後排，否則你可以想像，佢當晚就會畀至少十條撚輪姦！！仲要係比任何凌辱恥辱AV更血腥恐怖。十幾個肚滿腸肥中年防暴響前線畀人打完擲完，排住隊入去獨立房發洩，你可以想像係點樣可佈同泯滅人性

我初初都唔信，見到新屋嶺強姦post都係叫人fact check，係因為如何顛喪都總有家人兒女，但觀乎近日堆蛆虫已經連人性都無埋，連細路都㩒住棒打，加上手足開始放返出嚟令新屋嶺情況浮面

我選擇相信，但卻已經控制不了自己的怒意。一路打字一路手震.......

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

男人都會俾人雞姦

春麗就可以企前線

推

我寧願我自己被人玩爛菊花都唔想有女仔受害

幾好笑 唔鼓勵救人 反而斬腳指避沙蟲
以後大叫救人 學前日沙田咁勇敢好過啦！
班狗仆街黎架 繼續目送上車者 同罪 講完

屌你老母用手足嚟講笑

唔好以為自己咁硬淨，求其水刑你都跪地

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

九唔搭八
唔企前線等於唔救人
中後援大把工事，女放上前畀蛆虫唫去輪姦，值得？

當我選擇了相信，這一刻，我心中的香港已經化為灰沫，警蛆，多謝你，令我下定決心

女性係抗爭運動上有好多戰線都可以大有作為，例如文宣，寫信跟進各種事項，做網軍影響民眾方向，做情報資料整合同聯絡等等。唔一定要走出嚟對住啲黑警。
依家港共政府係做緊種族滅絕，要參與抗爭的話可唔可以盡量避免唔好接觸到啲死差佬，總之用咩辦法都好唔好俾佢哋捉住，或者盯上。冇錯我好似叫你地怕撚咗佢哋咁樣，但係有冇諗過如果一俾人捉咗真係叫天不認叫地不聞，種族滅絕行動之下女示威者嘅下場都係嗰啲我唔想再講，大家可以睇吓新疆婦女同埋其他國家滅族嘅新聞，軍隊係點樣對付啲婦女⋯⋯每次有女仔俾人捉，我哋會好傷心，而且走得太前個作為亦都唔大，你又唔係人肉炸彈冇乜攻擊力，要搶你返嚟可能又俾人捉多幾件。
要相信成年人嘅世界係會好醜惡好冇道德底線的，嗰啲惡魔一過咗第一次嘅心理關口之後以後做衰嘢就好似食生菜一樣，而且佢哋真係唔當我地係人類，虐待完之後只係當垃圾咁樣掉咗佢。
各位女示威者，不妨都諗下自己參與嘅策略應該係點樣可以最本小利大。
我重申， 我依家係叫大家女示威者都積極參與，要堅持繼續成場運動，只係策略上係時候審視一下點樣可以避免損失增大功效。

Free Hong Kong
Anti Chinazi

多謝你，我表達得差，you wrote wht I thought

真香港人已經越來越少，再種族滅絕落去我哋下場慘過猶太人

其實老老實實..
本質上就係體力、體格、機動力唔低既企前線
差小小既企中線玩遠攻/ 純機動力高既遊擊
唔洗將「女性」定義做差, 佢地亦可以企前線/遠攻/遊擊 如果佢地meet到requirement
但如果心理準備都未準備好或裝備完全唔夠(例如什麼熱褲)企最前, 咁就唔該醒目退去2線啦

(講緊mordhau呢隻中古遊戲)

咩年代
而家男女平等

On9 睇晒所有留言先再討論
打仗同我講女權

平乜春等
身體上構造已經唔容許平等
除非條條女都可以一個打十個男人
唔係既話我認同樓主
有咩事都可以班女走先
男人殿後

其實有良心嘅港女都好心痛俾人打嘅人
好心痛前線俾人拉俾人打到爆晒血

我知男手足好勇 明白男人體力上有好大優點

但女手足前線都好重要, 一黎始終有女人係幾好體力, 唔會輸蝕過男人

難聽啲講句, 811如果係男手足爆眼, 成件事個陣可能冇咁爆

雖然新屋嶺虐待折磨男手足, 斷手斷腳都好爆

但正正依啲事, 我地好嬲好撚嬲, 嬲到甘願用自己條命同前途去換取香港自由同班死狗有報應

每一個前線受傷既手足, 係用緊自己既前途性命去博, 班狗已經冇曬人性

依一刻企得係前線既手足, 不分男女, 都係真英雄, 最偉大既人

真，唔好以為自己受得到。。。

真係唔想呢Ｄ事發生，就係去救每一個前線

諗起都心痛 班狗已經唔係人類黎

監生打斷手足隻手 我唔知個位英雄個晚點捱

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

同意

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

屌你老母死彊尸acc
年幾無留言畀啲女咁嘅質素留言我？！

不過都多謝你幫推

push

女仔保護自己

生存都成問題，仲講咩權利？

我識一個靚女 好索好幼齒 好擔心佢 佢成日上前 各手足幫手 唔撚好比佢上呀 ， 啲狗 實頭號捉架

x2046 x4092

又一on9 post

應該叫班狗縮返去林鄭個閪入面

本來都唔夠一萬人活躍緊
你仲要女人唔好上
即係得返五千唔夠

上唔上前線好難阻止，但女手足發夢就著返長褲啦，有保護功用，減少受傷。

又可停此post

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

唔好講D咁既野
就算係男人都唔應該承受咁多

私了啦吊, 仲要玩硬碰硬玩到幾時?

體力唔好既女仔真係唔好上前

Agger

講真新屋嶺入面發生既事，邊有得fat check
啲強姦，打人有冇發生過，大家心照啦

提番你應該係屍唔係尸，尸係殘體

on9

就係想少一半人先專拉女仔

女人係前線係無用 除非做後勤
最低消費入新屋嶺比人輪姦
依加係打仗 唔好同我講自由 係講能力 有無體能

女性係抗爭運動上有好多戰線都可以大有作為，例如文宣，寫信跟進各種事項，做網軍影響民眾方向，做情報資料整合同聯絡等等。唔一定要走出嚟對住啲黑警。
依家港共政府係做緊種族滅絕，要參與抗爭的話可唔可以盡量避免唔好接觸到啲死差佬，總之用咩辦法都好唔好俾佢哋捉住，或者盯上。冇錯我好似叫你地怕撚咗佢哋咁樣，但係有冇諗過如果一俾人捉咗真係叫天不認叫地不聞，種族滅絕行動之下女示威者嘅下場都係嗰啲我唔想再講，大家可以睇吓新疆婦女同埋其他國家滅族嘅新聞，軍隊係點樣對付啲婦女⋯⋯每次有女仔俾人捉，我哋會好傷心，而且走得太前個作為亦都唔大，你又唔係人肉炸彈冇乜攻擊力，要搶你返嚟可能又俾人捉多幾件。
要相信成年人嘅世界係會好醜惡好冇道德底線的，嗰啲惡魔一過咗第一次嘅心理關口之後以後做衰嘢就好似食生菜一樣，而且佢哋真係唔當我地係人類，虐待完之後只係當垃圾咁樣掉咗佢。

上唔係問題
但走一定要走先

仲有啲戇鳩拖住條女企係到
唔該你地企撚到去最後啦

我有愛滋 唔理了

為了保護女人
要出200%力

唔好企最前得唔得呀
警蛆擺明搵易食又好味

戰略價值高嘅嘢你唔係保護佢仲要放到最前，唔係誘敵就是on9

各司其職，你打得贏速龍又救到人咪上前
唔得咪做其他工種

一震又比人話歧視 我之前試過一次之後比人屌

You win

呢個世界係由男人打生打死大返嚟，如果有日係女兵多過男兵你班女仔先好同我地講野。

我代新屋嶺200磅肥肉臭撚多謝你
個個星期六日有幼齒幫我奶乾淨啲鳩屎

分化撚

講左好多次了

Sorry
係分工撚

物盡其用，各司其職

屌你咩，靠女人流血黎做道德感召？
三個月啦，會因為你流血／慘而改變立場或者行多一步既，已經去到盡頭
佢地需要既唔係你地流血
而係有人出黎帶領佢地行多幾步

女仔無體力又跑得慢，做後援醫療好了

你見真正戰場都唔會係女兵上前線

推
jump

男人係死，應該倒轉呀傻仔。女人先要上晒前線。

生物本能係唔應該傷女人
你咁叫只會令男義士死傷更多
唔明白人類既動物性就好心你收皮喇

最好有全女添呀

女人最強唔係打鬥，而係令敵人唔好打

咁女人咪坐享其成囉，傻仔

‎強烈要求民間記者會進行澄清關於明日911行動

麻煩大家幫手推!!!

再係咁 遲啲又會叫瘦啲既前線走 唔准上 結果就無人係前線 倒退番雨革果陣

係要救人！！！

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

你講到女人嘅功能就係出去受傷做話題吸引關注
屌你老母

係，女比人姦同男比人爆菊實情係無分別，唔好攬哂上身

人地女仔都未話驚你咁撚父權唔俾女仔出？
驚果啲自然唔會出架啦
革命都要分男女？
唔見得你班男人有幾好打喎

認同..推.

請由第二個post開始睇起，用少少時間每條link都入去睇埋

我都想我係on9左，因為我之前見到輪姦強姦都叫人fc, 笑佢on9帶風向，因為我唔相信香港會去到e個地步，警蛆真係可以完全泯滅人性

當年美軍招兵個陣，都係男上前線，女做後勤

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

你又覺得女前線想見到啲男比人捉曬去打？齊上齊落

不如大家去學習打狗救人好過啦，唔通男就要比狗打到殘廢咩

神奇logic
即係如果一個大話同樓主講五次佢就信

真係建議企後啲，聲援加拍片同做哨兵，其實都好有用。

無謂令全香港人擔心你

等睇比人話冷氣軍師
出得黎預左被拘捕

比人話垃圾

我愛你地

根本唔係應該分男女講
係所有人都要衡量自己能力/承受能力黎決定位置
高估自己/企喺度發夢既係乜人都有
個個人出事都係慘，唔係淨係女先慘
打仗唔同既係人地有篩選先當得兵，咁啲男兵梗係全部最fit
但我地男男女女都係參差不齊

你覺得啲女會講得聽？

呢個真, 仍然好多男仔女仔仲係短褲熱褲; 另外手臂有紋身唔該一律長袖, 上禮拜有晚太子撚狗有個女手足俾記者影到有紋身 (相就唔po喇), 真係好叉易認

Push

我覺得上得前線本身要好打得
有可能既要收埋暗器
例如頭髮夾髮义之類

當然自己知自己唔夠打要留力！
兄弟爬山

唔好送頭！

各位絲打要好好保護自己

自行判斷風險
請不要當女女女係靠嚇

一世陰影黎

記得尋日羅范焦芬分講乜嘛？其實佢係想將示威者污名化，計先前果條麻甩佬將我哋當曱甴， 到而家佢將女示威者抹黑成提供性服務⋯⋯以後差佬捉到我哋啲女仔就會好名正言順咁樣去侵犯，而且全部都會參與因為冇咗心理負擔好似攞正牌咁。
唔好忽視啲政客講嘢嘅內容，你聽起來覺得好荒謬，啲差佬聽起來好似幫佢哋打咗強心針一樣，政客講嘅嘢每一個詞語都係精心鋪排，典型中共政權propaganda
各位女性請小心。

自決啦 無得比唔比 提醒佢就得

啲女仲要係咁熱褲
係咪真係咁熱呀

真心, 班狗專揀女捉, 女仔本身身體質素條件 (力量速度方面) 都畀男生弱

例如:
速度上:男同女在最前線, 大多數都係女生較慢, 結果撤退速度會慢左
力量上: 如果女畀狗捉左, 反抗力較弱, 可能要多啲義士先可以幫手救到人

唔係話性別歧視之類
但我希望各位上場要好好保護自己, 勿只顧一時之勇, 好好思考自己既能力, 係整個運動邊個位置先能夠發揮到最大能力幫助到香港人

係, 你諗下班狗班藍絲黑幫聽到呢段野會有咩反應就知

屌你好好笑？

我愛你地
你地真係好善良太善良

目前看黎, 政府應該有判斷, 經過呢三個月, 要拖散場運動耗時會好長, 同時, 運動雖然將來被拖散, 但雙普選的要求會無日無之, 分分鐘個個週末都會有零星示威, 政府完全無辦法有效管治.

嘗試用另一種思考邏輯去看:

北京早已經同意讓步撤回(8月), 但條件是管治香港的班底要用盡一切手段令到事件停息, 當中應有條件:
1. 由於運動一開始, 已定性為暴動, 需要將香港的運動起碼定義為一小撮人的暴動, 破壞了香港的一國兩制, 否則, 北京無法向墻內14億人交代
2. 制止雙普選的訴求, 北京無可能讓香港普選, 依家d年輕人, 平民百姓已經搞得搞大, 如果普選出一個和北京對著幹的特首, 根本無法控制香港
3. 盡量避免美國插手, 特別是在美國立法對香港監管(即民主人權法例)
4. 時間, 盡量在10.1前擺平事件 (林鄭錄音證明了這個日期是曾經被提及, 但現在的現實北京已經接受不需要一定在10.1擺平)
如果香港管治班底搞唔掂, 呢班人都要玩完.

按呢個思路去看, 第1, 第2才是重點, 呢兩點是管治能力, 手法問題, 亦是北京最看重的.
第3點應盡量去做, 但主導權並不在呢班管治班子, 加上侵已經擺明車馬同中國玩野.

先看第3點:
因有避免美國插手這一目的, 所以上週正式宣佈撤回. 我認為管治班底, 甚至北京經過兩日評估, 發現正式撤回已經無可能阻止美國通過法例. 所以, 他們可以做的只有:
1. 北京在中美貿易讓步換取美國佬不通過
2. 嚴格執行上述第1, 第2點, 且要令香港的暴動成為國際認可的事實, 亦同時可以阻止雙普選的訴求

所以, 出現了禮拜六, 禮拜日的劇本出來, 更有羅範呢d低俗無腦下三濫的說話(仲要在英文節目, 即要講比外國聽), 這只是進一步挑釁, 831 CCTV擺明唔比你看, 等你認定有人死. 等你地一路暴躁, 一路升級, 同時喬裝人士一路帶頭, 一路火上添油, 香港變成一個動亂的城市成為事實, 參考67暴動, 最後由左仔放菠蘿, 引起民憤而收手.
呢次, 會不會再有喬裝人士放汽油彈, 並教唆放入地鐵內(禮拜日已經在地鐵口, 試探民情及連登反應), 導致無辜受傷或真出人命? 會不會有喬裝人士放汽油彈, 甚至菠蘿入警署, 導致警察傷亡?
當城市動亂到一定程度, 再放831片出來, 證明831無死人, 係由暴徒捏造謠言, 甚至乎可以砌示威者散佈謠言, 目的令到香港動亂, 要港獨.
在這個情形裡, 當城市已經動亂, 無辜人命出現, 所有和理非全部收皮, 一出聲, 即是暴徒.

當劇本去到這個程度. 上述第1點任務完成, 第2點, 雙普選亦不會再被提出, 有提出亦只有小部分, 政府可以輕易踏平. 然後再祭出獨立調查委員會, 這時候, 獨立調查委員會的人選政府可操作空間好大, 同時可以平息一般市民之怨氣, 甚至乎, 因獨立調查一定會牽涉到前線警員, 做出特赦, 同時特赦埋大部分被捕示威者(核心示威者不被特赦)

(坊間亦有內鬥說法, 其實都可以用以上的邏輯來判斷, 你將北京代入為習派, 管治香港班底代入為江派, 內鬥主要的引發點為送中條例, 因江派擔心在港的利益集團會被引用而抓入大陸, 而撤回已經說明習讓步, 讓步後, 就是如何處理這個爛攤子, 答應所有訴求, 對北京管治香港會帶來災難, 所以, 現在應該在聯手. 但是江派如果擺唔平呢個運動, 可能會面對比送中輸得更慘的後果, 所以, 現在他們一定會用極左, 極卑鄙的手段)

同之前民建聯講骨質疏鬆會骨折一樣
佢地鋪設緊後路

新屋嶺班女仔應該有個14歲
斷估7個黑警輪姦、大埋肚
依家要落埋仔

輪姦、大肚都有傳過
呢家夾埋羅范講既事就估到七八成

希望炒大車

絲打係屬於我哋，唔可以比狗整污糟

雞姦我, 可以, 因為我本來都唔會俾人搞屎忽, 一次半次有咩所謂
強姦就唔同, 女仔以後仲要有性生活, 佢會有好大陰影, 係影響一生.

男人無乜所謂 最多屙屎屙返啲精出黎女仔俾人強姦咁就一世

啱啊，同埋本質上男仔同女仔嘅體格都差好遠，一岀世都已經唔平等架啦，所以我地要保護好女手足，打死班狗

上佢

生物本能係唔應該傷女人？
笑死唔笑死
有道德嘅咪會咁做囉
乜你覺得我地而家嘅對手仲有道德可言咩

菊花爆左要掛屎袋咖 唔好啊

p牌推唔到 女手足小心 企後啲 放心男手足會係前面保護你地架

啲女上前線
係因為啲男吾上前線

唔怕大肚

幾日前入完臭格 有小小建議想比各位手足

我係女，同意

上得前線
有心理準備
強姦
輪姦
中出
大肚

要承受一世陰影

同埋有家人兒女就唔代表唔癲喪，殺手都有小學同學啦

屌，男性就唔可被「雞姦」？？

講真打仗交番俾男士

女士唔上前線都仲有好多野可做

女手足保護好自己

痴L 線

體能唔平等呢 一直都係講緊先天因素既野